倉鼠TG GROUP

留低你地既ID
要send張你地養緊既倉鼠圖先可以入group

咩tg 先得架

telegram

@adoptmouse

開新group係咪第一個人要有電話先得
就咁id好似開唔到

唔係你add左個人就得咩

push

我唔小心手快噤咗delete 入唔番個群

Halo 有隻鼠鼠比人遺棄左
有冇人仲有位收留?

@pepe0624

十幾年前養過